守護大嶼，立即聯署

平均每個香港人比八萬
起完入伙全部大陸人
公屋？sorry冇你份，不過你比錢起

推

source:

綠色和平facebook

6,240億

全部都係我地血汗錢

送中一話就暫緩佢就推明日大嶼咩居心盲既都知
唔好比佢趁亂靜雞雞過左

推 d錢亂咁用 停150先啦屌

我畢業左1年到而家 都未有80000蚊人工

好多工辛辛苦苦先得萬頭
八萬夠好多人慳慳地洗一年

搵人車呢150星期日去金鐘啦屌

唔係想分散戰力
唔得閒既save link遲啲簽都得

唔係唔想簽但greenpeace

估算已經6240億，到時埋單一定唔止1000億

呢個咩鳩野世界

搵過真係得綠色和平有聯署

係king jer到㩒個心會唔會舒服啲

梳，我支持明日大嶼⋯ 如果你話會淘空庫房我唔認同，賣地收翻係有賺。你用棕地郊地味一樣俾錢起比大陸人。

理性討論
明日大嶼影響保育，而且填海成本高要6240億，發展棕地成本只需333億
政府承諾40萬單位有七成係公屋 (假設佢真係會起)，賺既應該冇你想像中多同快
加上因為逃犯條例，而家部份外資撤走，市民係中資銀行拎錢走，恒指跌，半年前已經擔心庫房不足，而家更加唔洗提
就算起，都應該等社會穩定返先

屌你一波未平一波又起

唔得閒既bookmark遲啲簽都得
佢一暫緩就推明日大嶼
唔想中佢計

肯定唔止咁少

發展要10-15年，到時加埋通漲至少15000億

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

過左等如6420億直接送中共
又有錢打貿易戰了

一項條例都咪撚再比呢個柒婆過

過左會即撥五億做研究經費

自推

唔好搞我後面/後庭 （大嶼山）

香港人請守護後欄

推
個有下星期既國歌法二讀

我覺得要比到證據顯示起出黎嘅樓比大陸人住，先好做長輩圖

有無每日單程證數字去predict未來7年新增單程證人口

國歌法對比大魚/逃犯都係小事，最重要集中火力

btw，我唔係講上限150

「明日大嶼」計劃預計可提供26至40萬住屋單位，讓約70萬人居住。對於有意見指每日150單程證名額，14年「明日大嶼」住屋落成後約為70多萬新移民，與「明日大嶼」預計的居住人數不謀而合

仲未計150以外個啲，所以就算有剩都冇香港人份